Carousell 驚見戇鳩仔

事緣有條撚樣出價同我買嘢

之後佢潛撚左水都算 跟住無啦啦又上翻水話OK 但係1分鐘後又話唔撚要 大佬呀為咗你推咗其他客 咁我梗係火都嚟啦 就屌咗佢兩句 仆佢個街又覺得自己冇撚問題喎 跟住睇返佢個File 仆佢個街原來有前科 大家認撚住佢 呢啲撚樣真係害人不淺

呢啲撚樣見唔少

Carousell = on9仔地方

肥仔通常都係仆街

咁又唔係咁講嘅

冇計 最近等錢洗

海底奇兵

屌濕撚晒 唉唔撚驚

啲小學雞冇錢就唔好學人出價啦

咁可能佢睇咗當買咗呢

Sorry都串錯字

係出價都當買左

小學雞係咁

樓豬你明明話有人要先，仲要早呢件豬兩分鐘兩分鐘嗰個人唔要你先至問肥豬 但你又話自己為咗隻肥豬推人？

咁條撚樣又覆咗樓主OK喎

點解要推左其它人？

佢覆我OK先㗎喎

佢出價先 所以保留咗

你照鏡就見到ON9仔啦

大家咁話

唔明 hold 左比人 話人地唔要就比佢 然後又變左因為佢而推左其他買家

即係你連續比兩條友放飛機?

樓豬真係橙

admin 廢物，廢app 一個

個問題係唔撚要就唔好OK唔好出價啦

on9
又話有人出價hold左
唔見你屌第一條友

心同感受 早兩日先比人fake左

我都r撚曬頭
樓主選擇性批鬥
個人把呎係約好時間交收 臨時放飛機先算仆街仔

你又知我冇屌？ 佢比我屌撚到del埋ac又同你講咩

我講晒時間地址 佢o撚埋K 跟住唔撚要咁都仲唔係放飛機 你個把乜嘢尺嚟㗎

呢樣最仆街，拎哂嘢先放飛機

咁佢句ok 同no la 隔左幾耐？
如果隔幾分鐘就立即拒絕你又唔算玩鳩你喎

當然唔係佢本人好難理解點解咁快改變心意

我都唔撚明 明明道理係樓主嗰邊 都咁多人負評

經常遇到，未到最後一刻放飛機已經好好

屌佢老母我數住隔撚左17個鐘

完全睇唔明
兩個都語癌

時間都未約都唔no 得咁惡嘅
出到嚟驗完貨唔啱直接走都得啦

你中文攞U？

咪多得你啲閪客囉

我見到地址, 但邊度有時間?
約好時地 先算meet agreement 呀麻
定係你主觀地覺得 已經約好左時地?

呢個好笑

時間咪聽日囉 你隻眼係咪跛㗎 驗眼我識人喎 細節呢啲嘢梗係到時再約㗎啦 你第一日出嚟交收啊

樓主好型 想知驗眼嗰度有冇得平

時間同日期都唔撚識分
你死撚返去讀小學啦
冇野好同你拗

我會講好呀，拎個電話賣完block埋佢

吓？圖2我睇返，係你自己話隔左1分鐘

你凌晨2點幾問人九龍塘ok?
人地無覆，可能訓左或者睇唔到啦，但唔係重點，到當日下午5點幾你再hi人，佢先覆你ok但1分鐘後講唔要

重點在於佢話要之後唔要之間，只係1分鐘左右，而且過程中，連時間都未傾好，咁我認為係一個可接受既拒絕喎

出價咪即係要咗囉 你唔要會唔會出價啊

有

呢個正喎屌，會唔會個電話都係佢自己

出價唔一定係要左既

我自己真係傾好晒先會HOLD
出價既話唔會HOLD

亦都唔會一個OK就HOLD

我會同佢約時間
無其他人要就繼續等佢覆
有其他人要就催佢 同佢講幾點前唔覆就比第2個

當然啦
CAROUSELL好多仆街仔
但最重要都係保障返自己

睇翻佢file 有前科先好笑

唔會hold,出左價=買，hold乜9

都唔怪得邊個 樓主搵肥仔之前應該confirm咗之前條友係咪真係唔要先嘛

當刻出價係當刻既事，而你當刻提供唔到貨比人依個「要約」本身就唔成立，本身就係「取消」既行為

再者，過左十幾個鐘後，你都只可以算係「提醒」對方「有貨」，人地亦有權決定接唔接受第二次既「邀請」

睇到兩個時間：
今日 05:19
下午09:27

17 個鐘

點都要睇咗人地啲feedback先諗賣唔賣 如果唔係晒自己時間

上面出價個時間啊

中左伏 下次會更好

都未約好時間
冇乜問題啊

佢上一秒話tmr ok 跟住下一秒又no 即係玩野姐

佢算有交帶啦肯同你講唔要，我都遇過唔知幾多講到幾撚有興趣然後潛水既仆街

咁都熱門

佢就係潛撚左水成十鳩幾個鐘 一上水就話tmr ok 下一秒就唔要 擺明玩野啦 仲要有前科

臨時唔想要就比啲誠意道歉啦，是但彈句sorry好似玩野咁

ok咪等於接收囉

算啦下次樓主注意多啲啦 不過呢啲撚樣見到真係火都嚟

睇樓豬對答都係有啲問題果啲人黎
都未confirm哂交易detail人地唔要就屌人on9

你自己都講人地1分鐘就拒絕返啦

Facebook group都好過佢

成個post最中肯呢個回覆

關我撚事

樓主弱智唔係扮

你好小上網買賣野？
果條肥仔係有啲1999
但你咁小事就po佢上黎
你似有問題啲喎

都話佢17個鐘前OK左 再上水都話OK 然後就話唔OK 仲要有前科

狗屎垃圾都要上黎開post煩唔煩

佢係連講左句ok就必須要人買，人地連1分鐘後決定都都覺得係玩佢

啱啊，咁先正路

波台

咩淨係講咗句OK啊 佢出左價啊

正解
推

見到佢咁天真 莫名有啲可憐佢

你指既ok係圖1？
圖1既ok，好明顯係I see，唔係agree/accept
圖2既ok先係agree，但你都話人地1分鐘就拒絕返你

樓主一黎就起哂鋼屌人on9 惡撚到
真係抵你賣唔出 帶埋件貨落棺材啦

樓主理解能力有限
處理手法無常識
其實佢只係五十步笑百步

樓主屌你老母

sor send漏左

樓主的理解能力理解唔到咁複雜的概念㗎

自己case : 已約好交收，交收前30分鐘whatsapp提買家，買家話唔記得咗bid 咗d咩，仲夠膽死要減價20%先肯交收，真係dklm

睇我置頂左嗰張相佢講埋邊到交收

唉 咁厚面皮都得

痴線 想唔要咪唔要
一定要跟你買架咩
重要起人底 有病？

你睇曬個po未？

屌樓主一早send返咪OK囉 擺明道理你喺你嗰度啦

睇一睇置頂張相 send漏左

睇晒都覺得樓主on9 佢又唔係第一個話要 佢呢啲最多咪排緊 咁你同第個傾緊個陣唔比佢搵到啲平啲既？唔要咪唔要 咁都要批鬥 樓主小朋友？

佢有前科啊大佬

建議樓主重新開過個post 你send漏咗個張圖等於傻仔咁撚樣

啲人成日made完offer就冇哂回音
有啲就問長問短
約交收又約勁耐
真係特別多on9

旋轉拍賣好多人出左價都唔係真係會買

樓主係咪好少用？

海軍鬥水兵

都係唔係好明
約埋地點時間就一定要跟你買？
反悔都唔得？
咁樣起人底點都係你仆街啲喎

利申：好少同人交收

經過今次 下次會小心啲

哈哈 係喎 好好笑喎

反悔咪就係其中一個問題囉

你見佢私chat 有個恭喜完成一個交易就知新手

為咗呢啲小事po上連登 cap鳩人相
男人老狗好撚心啦

依個猛料喎

當自己fb?

咁你po埋佢出黎嘛
結論條on9仔就係樓主

頂
哭

你做乜撚啊

吹水台唔講呢啲講乜撚嘢呀 你話開係時事台就抵屌姐

呢條撚樣好熟口面
成日玩野

真 ？ 我淨係佢有前科

唔明post自己個人經歷有咩問題 你話post係時事台就抵屌啫

以前好似又係見過佢
成日搞事
九唔搭八

屌你老母下次柯屎唔出又要上黎講？

上面啲人係咁話我問題 唔信我

屌咁撚少事都嘈餐飽，呢個po就真係驚見戇鳩仔啦

其實好似樓主你先on9
人地又無出價hold住
你當人地真心要 俾著我理撚佢
有出價個個反而推

收琴都有AA狗

追哂成個post最中肯呢個comment，樓主現實應該都幾難相處 一開口就起哂鋼咁，咁小事就要拎人上黎公審，唔認同你就屌返人轉頭
講真有幾大不了，又唔係約好哂時間臨時放飛機，再者真係佢唔著，你係咁強調人有前科做咩呢，一單還一單。

真
On99嘥時間

你追曬個po未 你睇唔睇到佢有出價我接受左？
仲話我on9？

你收皮啦

冇問題啊 咪俾大家睇下樓豬幾柒囉
條肥仔睇個樣咪中學雞
樓主男人老狗小家到
Fb 或者baby condom啱佢多啲

打和啊 2個都on9

我都覺得係 樓主根本個底太燥 入世未深 閪客一大街都係啦 睇落樓主比肥仔玩仲on9

屌我依家出post 警世啊 咁就要俾你屌
第時你俾人玩 唔好問點解

樓主係我細佬佢有嚴重弱智
大家唔好怪佢啦

你第二張圖蓋住晒
我柒咗 sorry

識你老鼠咩 睇嚟嚴重弱智嗰個係你喺度認親認戚

咁都叫警世post
笑到仆街
樓主你幾大

賣咩

佢成日認錯連登係fb
我返到屋企會教佢架啦
大家當佢冇開過post得唔得
有個弱智細佬好慘

2個都係傻9

放飛機要死全家，知道嗎？

唉廢撚事理你

警世？ 你係嬲到擺人地張相出黎公審，唔好講到為左其他人咁，呢啲經歷玩得買賣app遇唔少，約哂時間出埋黎比人放飛機既巴打都唔會話郁啲cap人相上黎屌。

肥仔如果睇緊可唔可以放返樓主件垃圾上o黎 想睇下條柒頭咩樣
人地出左價 樓主條小朋友話人地唔要先俾肥仔 當下出價個協議根本已經廢左 肥仔根本已經可以屌你全家 你留俾人又俾人出價??.

到人地唔要你先搵肥仔 人地一分鐘即刻唔要 又冇約時間地點 有咩問題 你自己先廢協議 一定要同你買 加上你廢協議就得 人地就唔得呀 都ON9 仲好意思放人上o黎

好過約好曬交收但係放飛機

你都唔啱啦
講野一舊舊叫人爬文

條友係人地出完價話留俾人廢除協議在先 仲好意思放人上o黎 都ON撚99 求樓主真樣 真係警世

唔會啦
個買家原本可以唔使錢收琴
個電話係佢嘅咁佢咪要比錢收樓主部琴?

試過唔少次，為個客hold住件貨推咗其他客，然後原本個客話唔要

大開眼界

地點咪約咗九龍塘囉 講咗萬幾次 你唔悶我都悶啦

弱智仔，得你可以唔賣人地唔可以唔買？
又無同你白紙黑字簽合約，二手買賣就係你情我願，已經唔係約左出黎先臨時取消算好啦

你代表晒全部人？你又知全部人都遇過 我依家就係要話比一啲未遇過嘅人聽叫佢哋小心啲

我地點約左係香港呀含家令 九龍塘你玩哂呀 都痴撚線

樓主真係慘 明知child燈嗰個小學雞仲要post上嚟 分分鐘個肥仔都係連登仔尼

但係樓主REJECT咗人先個WOW

你咁講你玩曬啦 你約埋經緯度呀笨

個買家九龍塘OK左個喎

但佢之後應承咗 我都接受咗佢出價

樓豬睇野咁闊 心胸又咁窄
做狗一流

好簡單 我同你約交收 我同你講西環 我唔同你講西環邊到 你唔問人點交收呀 柒頭

根本就時間地點都冇約實 仲有 人地出左價 你自己留貨俾人就得 人地唔要 我一定要幫你包底嫁 都ON9

況且佢ok咗啊

我O你老母咩 我一定要同你包底 你夠OK左人地出價 點解你又同人講你留俾人呀 人地仲要一秒同你講唔要 你自己又幾耐問人係咪要返呀

咁就算ok左 如果你係買家 突然睇個賣家唔順眼你唔想要會點做
等睇樓豬下次比人放飛機又上黎開po

約得九龍塘就緊去地鐵站㗎啦 都唔知你真膠定假膠
同埋我幾分鐘後就問返佢係咪要返啦

你去買個餐 人地話最後一個餐俾左前面個個 之後前個個唔要 你又逼我要俾錢買返呀? 你痴9線定ON撚9呀

你問兩條問題喎on9仔
地點？
時間？
佢覆你（時間 ok）
然後佢即刻話 唔要la sorry

長大啦戇鳩仔
睇吓個正負評
你覺得啲人覺得邊個問題大啲？
就算佢有前科都掩蓋唔到你啲小家八婆格

咁佢唔要之前話OK呀嘛 你閱讀能力有問題？ 睇黎痴9線個個係你wo

你都ON撚9 一定係地鐵站 我油麻地又一定要埰鐵站 IN'S POINT唔得呀 你弱智定白痴 咁你係咪人地出左價話留左俾人呀 你即刻問佢要返就得 人地即刻話唔要又唔得呀? 真係弱智仔 想睇樓主真樣 真警世

屌你笑撚到我仆街，咁都叫警世

樓主你玩膠定真心on9呀

佢話想約葵芳啊 跟住我問九龍塘ok？ 跟住佢就潛左水 你有冇睇㗎

應該都係中學雞 哩排唔洗返學 D中學雞出哂黎

咁樓主之後有無搵返2號買家？

睇佢啲對答logic同小家程度，似小朋友多啲

凌晨兩點問人仲好意思話人潛水 自己打完出黎有冇笑

睇怕樓主都係比兩個客反口唔要，然後再無其他人出價，惱羞成怒姐。

2號買家又唔要 之後又放人上黎 因為一定要同佢包底

屌佢凌晨出價 我梗係凌晨問佢啦

小學雞到呢 話中學都高估佢

咁撚小事
佢唔要咪等下個買

凌晨仲要我無時無刻等住覆你呀 用下腦啦

咁你又話係為左個肥仔推坐其他人？

唔好再問啦，樓主兜唔到架喇

咁佢點樣訓撚左17個鐘啊 你訓比我睇 況且佢一上水係ok左我 你閱讀能力係咪有問題

我地勾左手指尾 你唔可以反口架

Btw To樓主
其實上網買賣單憑一兩句chat你expect人地會有咩commitment門市買野啲客都可以睇一大輪搞你一餐之後唔要啦

可能你仲細經歷少 一時間唔係幾睇得開我都廢事講啲難聽說話 不過呢件事其實好小事 你咁樣放人上黎其實肉酸果個係你咋

條友都ON撚9 見人地高價WO 就廢除協議 話留俾人唔俾肥仔了 到人地唔要就要肥仔包底 人地唔肯就發爛渣放人上o黎 都痴9線 好心驗下智力夠唔夠70啦

又未約定 咁都叫閪客

自己留比第二個客就得，人地過一分鐘話唔要就比你罵
你本身留比人唔賣比肥仔已經係玩鳩人啦

咁不嬲交收都係約地鐵站 我又覺得樓豬冇錯喎

你點撚樣推理出黎㗎 唔知就唔好亂估 你智商都唔知好得去邊

約咗時間地點都唔算約定
咁咩先係約定啊

hkger 質素，係本土就明，你大陸落嚟架？

我都有次試過去到交收時間，個人放飛機
好彩我果日咁岩都要出街

老實講網上拍賣平台係咁

咁唔滿意搵律師告鳩佢lo

真 根本大部份所謂香港人仲閪過支那人

有試過買褲，賣家渣車送來比我係商場試埋，岩著先比錢。
自己都試過賣鞋，會比買家來樓下試左先，真係唔岩咪取消交易，無謂逼人要左件唔岩既野架。
同埋有時影相同實物差別咁大，見到實物唔係自己想要既，咪好好聲氣同賣家道歉講返唔岩囉。
賣野姐，最緊要兩個人好來好往，做人好似樓主咁小家真係好辛苦

屌你真係自我中心到極點
你現實係咪冇咩朋友

我都試過

出左咪出左囉 出左唔可以都係唔要架咩簽約呀依家？

遇過幾個我特登出左去交收先唔見人 其實你依單真係好撚小事 起碼佢有同你講唔要

如果樓主真係警世tone無問題，但你一上黎已經係出埋人地樣公審，睇哂你提供既圖都唔係一個半個覺得呢單唔係肥仔錯哂，然後留言覆你果陣你就起哂鋼屌人
suppose見到交易閪人係人都會嬲，但咁多人都覺得撐你唔落，你就重新反思下係呢件事情上面加上你既對答係咪有問題啦，相信對你現實世界同人溝通會好有幫助。

你都痴根 只係計旺角油麻地 已經可以皆旺信和 IN's POINT 兆萬 SSP都可以新舊高登 你盲撐到咁呀?

仲要覺得自己冇錯 丁蟹

咁你唔可以合理化呢件事個喎 明明就係買家有問題 咁你同合理化黑警打人有咩分別

果條戇鳩就係樓主

咁直接驚佢玻璃心到跳樓呀

明唔明咩叫中間站 葵芳同馬鞍山中間站係九龍塘站 唔好講埋啲九唔搭八嘅嘢

樓主：佢ok左啊 佢出左價啊 約好左日期啊

人地有ok曬你個日期時間地點先叫約定
知道未呀小朋友

講真警咩世，好撚小事
你話約左聽日3點，2點幾先話唔要就仆街姐
做sales果d人一日比人「玩」幾十次啦，樓主小氣到

人地一分鐘後話都係唔要 你又冇少忽肉 攞黑警打人黎比較

咪OK左囉 你係咪視力有問題啊 本身以為你係反智點知原來你係弱智

連幾點都未講實，咁都算約定左

我講緊佢後邊放飛機個幾單喎

問time人地咪即刻話no ok條撚毛？
你係咪視力有問題啊 本身以為你係反智點知原來你係弱智

樓主去咗自殺啦
你地開心啦

你哋開心啦

認真樓主係咪經濟太困難，所以咁燥底？
見你話等錢洗，如果真係既就唔jer你啦

面皮幾多尺厚

條友應該係樓主D分身AC 盲撐到咁

仆你個街 打緊字個陣隻手有無震
分1000蚊

咁即係賣唔出?
比條死肥仔玩死

有啲撚樣傾好唒先飛機祝飛機友全部中肺炎

其實我都賣過幾次
無次係俾人放飛機 仲要有陣電話都無交換過就交收左

點解樓主會咁 會唔會係你自己問題
同埋佢無約你出來唔見人咪算係咁
你咪搵返之前啲客話俾人放飛機
其實唔洗放上來連登
不過我諗啲負皮都解釋左係邊個有問題

咪就係 睇到我r撚晒頭 仲要有人比正皮佢

時序應該係圖1＞頂置圖＞圖2＞圖3……

圖1簡單講，你當時同其他有人約在先，無法提供貨物，所以第一次「要約」被你拒絕左

所以圖1尾+頂置圖圖頭，你同買家講，「如果」你可以實行到「要約」，買家係咪要，佢亦答應你「yes」。

到頂置圖，你作出左第二次「邀請」，所以傾地點，人地講葵芳，而當時你無答應ok，而你「邀請」要求中間站，之後賣家無再覆你，但根據你以前所講潛水17個鐘，而佢覆你時係下午5點，所以我推段當時凌晨12點左右。（即係到依一刻其實未傾好點交易）

到圖2，凌晨2點你再追問九龍塘+聽日得唔得。所以凌晨2點至下午5點，都重係「邀請」既階段。

圖2中至尾，至下午5點後，佢答聽日ok，之後1分鐘就立即拒絕，而唔係答應一段時間拒絕你，而同時交易時間亦未定好。

係佢答ok一刻，個「合約」就立即生效。但生效時間只有短短一分鐘，所以其實你既「損失」，係咪真係咁大？

再者，其實你地除左依一分鐘係處於「生效」既時間內，其餘既時間都係處於「商談」階段。

舉個例子，A同B傾好買賣一件貨物既價錢，之後A要求B運去美國+由B比哂所有費用，咁B拒絕。正常人都無可能視依個交易為「有效」，要求A賠償掛？咁當然，樓主件事同依件事唔同，樓主個「交易」係有效過1分鐘。如果係非常理性咁睇1分鐘就係1分鐘，有效就係有效，咁的確可以要求佢賠償依1分鐘內既損失既。而合約生效前，賣家所拒絕其他人既損失，要買家承擔係不合理。

買家反覆無常係有問題，但1分鐘，感性上係可以接受既。

下真係第一日用carousell咩
啲人不嬲都係咁 基本上你未收到錢係手個下都唔好當自己真係賣出 同唔明樓主使唔使嬲到咁
嬲到上嚟出po 人哋一唔同意你就話人哋隻眼跛 使唔使

雖然佢ok完唔ok係佢衰 但中間隔咁短時間
諗一諗唔想要又冇拖你 都係個句 網上買賣不嬲都係咁
小小事嬲成咁 盞你用多兩日個Apps就爆血管

做sales好多時個客試撚晒咁多款先話唔要都係咁啦
而家個肥仔好來好去即刻話唔要，等樓主快手搵下一個買家，算係開門見山唔濕鳩啦

你比人推左就話為左佢推左人
重要放人上網 on9仔

啲客成鳩日你嘟完件貨先話唔要
唔通我又逐個逐個影低佢放上連登咩屌
所以咪話 錢一日未到手你都唔好當賣左
唔明樓主嬲成咁做乜

起樓主底 好似好多分身自問自答咁

賣唔出就大仁大義話推左人 咩邏輯

樓主明顯係唔成熟，咁既事都要開post, 咁你返工咪日日爆？

去邊度賣嘢好啊Ching?

俾你發現咗啊

佢憑咩覺得自己有錢分

樓主係咪第一次玩交收
呢種仆街仔成日有
唔係一個鐘前話唔要算係咁

樓豬：推咗好多個"客"就係為咗肥仔呢單生意
宜家個"客"想取消交易 不了 連登見

好撚低裝

咁撚小事都話警世
垃圾買家癲起上黎直接同你人間蒸發
玩先到先得分分鐘對家甩底搞到賣唔出貨
我玩開價高者得同最快傾好DETAILS
所以我未試過有買家會放飛機
你自己蠢某種意義上都係警世既

成日都有岀完價唔要架啦
不過最近撞到個回頭幾次壓價
幾好笑 10蚊都乞

成班小學雞係度 你快撚d走 依度我頂住

你應該set做已售岀
評佢1星等14日 單向寫臭佢
再開過新po賣

樓主做SALES應該會痴線
我試過有客搞完一大輪臨俾錢先話唔要 連卡都拎埋出黎
之後話陣間返結果無左影

比人話分身

屌
條友做乜撚野
以前用開YAHOO拍賣同U汪
係咪得CAROUSELL先係咁撚樣

哥仔你中學都未畢業 同樓主frd底都唔洗咁肉酸既

點解咁講尼

真 其實小事 你又無實質蝕左d乜
如果佢約好左時間地點放飛機 先開po吊7佢都未遲
同埋係咪我理解能力低
本身佢係waiting list
但跟手又變為左佢推左前面果個人？

當中介

仔細睇CAP圖先發現淨係傾左地點
時間都未撚傾掂
九龍塘咁撚大又唔講邊度等（通常党鐵等）
嚴格黎講仲未deal好 要推其實無乜問題
樓主EQ好低

樓主你咁少事就放人上黎連登，網絡欺凌黎

但公道講句人地出offer你accept左其實佢已經有個責任去買

樓主都唔係咩好野啦
人地話唔使 第一句就屌鳩人

你係樓主d frd?咁幫佢講說話

樓主幾撚多歲
屌你老母笑到我訓唔著

杜狗俠係樓主/佢frd
睇返樓主以前啲post 都有條撚樣和應
捉撚到你啦傻閪
連登驚見戇鳩仔

唔係啦，但我都有用carousell買賣

講真，你一係問價，你出左個價而賣家又accept左，已經有責任買啦。

但個人覺得唔應該cap人圖放上黎公審。

你肯定？

其實又無乜問題，你本來都預左無錢。當你最後收3000,比返1000佢。都賺2000
不過on9在買家電話都比埋你，做乜要分埋佢？

樓主依家被人欺凌返

咁撚少事
約左你出黎先甩底都大撚把啦

笑到訓唔能到..

你都真係幾撚有禮貌

咁撚小事都要上連登開po屌
睇得出樓主有幾小氣

第一日交收？

其實係On9在條友叫人自己搵買家 自己約買家交收做曬所有野然後仲分錢比佢當介紹費

樓豬收皮啦
兩個都係戇鳩

樓豬好搞笑

係，其實我係揾過收琴公司，不過佢哋嫌舊唔收，我又唔想就咁dum左佢，先放上去睇下有冇人想要。如果佢真係幫我賣到我分錢比佢又點話，但點解要我做曬所有野仲要分錢比佢

所以話，香港乜人都有，樓主個啲真係好小事

我估佢讀緊中/小學

樓主勁撚廢

+1想知

屌樓主係咪讀匡智

根本就係正常人都會咁理解
唔知樓主做乜9

出左價只係傾好價錢
你話佢反價就話姐
交收地點傾唔掂，取消有咩問題
樓主弱9智

要錢就自己出小小時間做中間人
唔係諗住send兩句執一千呀

賣左未？我幫你打電話😂但全數我既

屌你老母你班連登仔，去Twitter 打國際戰線啦，如火如荼呀，仲係度嘥時間柒

見過有個on9賣件二手野仲貴過一手市價
之後佢仲話原本買番黎好貴
見佢減咗好多次價仲未賣到出去

真係好多戇鳩 成日出完價唔要

樓主就係嗰個戇鳩仔

喂你柒到仆街喎

咁點解唔公審埋上手搞到你hold起件貨嗰個？
佢買咗嘅你就唔會畀呢條友陰到啦
佢早啲講唔要嘅，你就可以喺呢條友變心前賣到件貨出去
居然淨係公審一個

貨不對版唔要都閪？搞撚笑

睇樓主係呢到既回覆見到距Eq幾低

用Carousell既9成都係戇鳩仔（包括樓主）

人地咪講撚左sorry囉你仲想點
約撚左你出黎 之後放飛機都大有人在
少少事就post人個樣出黎

閪賣家 我係個肥仔實擺返你個樣上黎

好似小學生面交ac咁

諗起樓主為左200蚊嬲嬲豬開post 之後比人鬧到喊真係慘

收皮啦小學雞當連登係咩地方呀

其實好小事
個個屌買家錯 我又唔明買家錯咩？
先唔討論時間問題
呢個apps既玩法就係
1）有人出價 聯繫賣家
2）買賣雙方約時間地點
3）約好晒傾好晒 賣家先禁接受出價 留貨比人

但睇返個時序就係
樓主連地點都未傾好 就接受出價點點點
驚死無人要咁/驚死人地唔要（由此去逼人買）
自己蠢又話因為咁推左好多客（多客問就唔洗起晒鋼屌返人）
唔洗討論買家個ok究竟係應緊樓主邊句 我當個買家ok係應晒你既九龍塘+聽日 但買家1分鐘後講返唔要又有咩問題？呢個係二手交易市場 做多幾年人先啦樓主
仲屌人地潛水 唔講以為做緊咩世紀交易
根本你地前一晚仲係到商討緊個地點 你自己就on99 hold起件貨比人
等錢用都唔洗咁肉酸既

我試過去到交收地點等左乘粒鐘佢先話諗諗下唔岩自己 唔買啦

戇鳩樓主
支持肥仔出黎起番樓主底
少少野都擺上連登想人公審

我都啱啱遇到個
星期日佢揾我
本身約星期三但問佢時間地點冇覆
跟住佢星期一早上問即日交收得唔得
於是嗱嗱臨攞件貨出去 等收工可以交收
點知條仆街又唔覆
星期三下午六點幾無啦啦問我依家交收好冇
但我本身已經有同佢講過4:30收工
跟住佢又轉時間問星期五荃灣好冇
臨夠鐘佢無啦啦問我去荔景好冇 我話唔得
跟住佢就話咁轉聽日
屌佢老母
所以而家決定不動聲色
我冇直接屌鳩佢
我留左負評14日後岀 費事直接屌鳩佢佢玩報復負評埋我

只要佢未出門去交收 佢都無野蝕
仲要講到為左佢推左其他人 明明就係比第1個放左飛機先搵第2個
玩埋d語言藝術博同情 佢都係唔抵幫

定你係樓主忠實fans？
佢開post你就捕住留言

收到，亦將會咁做。條羚羊有幾廿個正評都係咁PK，擺明利字當頭

收到，亦將會咁做。條羚羊有幾廿個正評都係咁，擺明利字當頭。
等我同佢破處啦，不過都預咗佢會負評我

笑死 唔認同件事就話同認同黑警冇分別
咩人黎